放埋條施永青 洛美國制裁名單度啦 條中原地慘霸權賣港藍屍

2/5

3/5

4/5

5/5

條柒頭係鬼國既業務都就俾online agent打殘 屎都無得佢食

呢條撚樣嚟咗香港幾十年，廣東話都講到西咁，正仆街！

呢條撚樣，最撚無用，垃撚圾嘅代表

佢尻up 冇實權 吹佢唔撚帳 一齊咀咒佢就夠

唔洗下下美國制裁既,香港人自己以後唔好再係中原買賣樓佢都仆街啦

佢地靠一手樓單邊佣寄生係買家身上
一手樓佣多過二手樓佣好多